屌你老母 領展停車場又加租！！

屌你老母 領展又加租
年年四月加三四百
出親呢啲post
就有班人出黎話公屋仔學咩人養車
（預左比人屌）

係香港住屋已經細 我連返到屋企自己一間房都冇
想有少少自己空間揸架車
我都係唔想返工放工搭車同人逼姐

你老母 領展咄咄逼人
政府擺明見到都唔會做野
由得我地班小市民比人榨壓
去到領展啲商場 淨返啲太興 翠華
逼撚到啲香港人埋牆角 我地又冇得反抗
領展幾時先會仆街 呢間公司由上而下都垃圾黎
淨係識搵錢 人情世故就乜都冇

世界其他國家都會為自己國民為優先
呢個政府就淨係會諗點撚樣吸哂香港人既錢
香港大財團同政府根本係到溫水煮蛙

香港人真係好撚淒涼
我以前真係因爲自己係香港人而自豪
我而家一啲國民身分認同都冇
我真係好憎呢個香港 呢個社會 呢個政府

奉勸各位
一係就脫貧 一係就移民

公屋仔學咩人養車

因為香港真係唔適合俾太多人揸車，如果香港養車再平d,一個家庭一架車，真係街都出唔到

窮就咪撚揸

房都冇好慘啊

窮就冇權利揸？
有錢就年年都咁樣加？

你已經比少好多租仲想點
我地呢d 住又貴 租個車位都四千五
公平咩

窮點解仲要渣車？

All in 823

Ho ball
冇錢就踩單車啦

加咗價都有人租
證明有價有市
要屌既屌政府俾佢係咁加價

買返10手領展對沖下啦

而家買我諗五年十年後都仲有得執

住公屋憑乜買車養車呀
讓返間屋出黎啦

係冇得揀

搵食車

租個車位又要排隊又要抽籤
唔加價就笨柒啦

咁死梗
你硬食
有排加

你講到咁貴 但香港仲係咁多人揸車

我都係窮撚一名
月入幾十萬既公屋富戶大有人在

你都識講 係出面既問題
到到都貴
即係住私樓 公屋都係捱貴租
同埋我都係住居屋 租隔離公屋停車場

公屋點撚樣捱貴租呀

有部分搵食車 部分私人
供應問題
除非香港少啲人
或者開發香港土地
根本呢個城市唔係人住

其實領展無加一千一年算加得少

講緊停車場

到時個個擺街唔租位

香港人咁驚死咪又係課金

你唔加人工得唔得??

咁又唔可以咁講
咁不如死咁啲人
冇人咪冇人揸車 少啲人阻你返工
效益仲大

我就係冇加過人工

估佢地一定計劃加到demand = supply， in which 佢都想一年做晒

823又升，窮撚真係要買10手8手對沖生活費

移民前必先脫貧
有能力移民就好移民
但喺外國唔該記住自己唔係蚑那蝗，唔好做衰香港移民個朵

呢位師兄好似供樓供到好大壓力

領展 : 我唔加租 我點同啲股東交代呀

搵食車係慘d 既，但私家車就真係冇資格出聲，用其他納稅人嘅錢資助左你住屋，你就用多咗嘅錢黎養車，點講都係唔o岩

停車場加公屋一個月先幾千蚊都可以屌

惡性循環黎
解決唔到

多謝民主黨

如果公屋加到市值租金 你鐘意養幾多架車都無人話

咁撚有骨氣買個車位啦公屋仔
你住梗嘅屋已經係最撚柒平
唔通住擋房又要養車學人講私人空間

上市公司唔幫小股東拿最高回報 咁佢上市黎做乜？

屋租平人幾千, 車憶加你幾百喺度嘈

樓主加油啦

咪係都未到均衡價格(equilibrium price) 點解唔加

唯一撐領展嘅post?

點撚只
六百呎公屋咪最多幾千租
私樓起碼萬五
霸間公屋多人萬幾蚊閒錢仲咁鬆動養車
仲要喺度嘈
夠撚晒大種

講返一次 我住居屋
即係我都要供樓
仲有乜撚野叫擋房？
你估住劏房既人唔想過啲好既生活？

你睇野又睇一半又忍唔住屌左先
師兄眼光都幾狹窄 照住你思維去睇野既話
即係窮人唔應該擁有任何權利去做奢侈野
連食個老麥都唔可以加大？
我想搵錢讀書都唔可以？

憎人富貴又厭人貧

咁最低工資同公務員總薪級表咪要按比例咁加返囉戇鳩

識唔識睇中文 上文冇撚講過我住公屋
我都係供緊樓
得啦得啦 私樓最撚慘啦好未
你贏啦好冇

屌樓下先係加左

終於上到2000

居屋唔平過私樓? 你敢話你唔著數d?

應該再加多d淘汰你地d窮鬼

利申823股東
冇車

不如叫政府買返啲停車場 拆左起公屋

即係你慘啲先有資格先可以出聲
我出架車搵食自食其力都唔得？
我冇師兄你咁有能力住私樓丫嗎

加三四千都仲有價有市

姐係咁 買車 奢侈品 就冇乜社會責任㗎啦 嫌貴就坐返公共交通工具

領展加車租=/=逼人放棄渣車
D人只會泊哂係車場出面
日頭渣走,夜晚泊滿路邊

宜家好多入夜DOM係紅綠燈面前
朝早渣走

原來好多人覺得萬鳩幾蚊租幾百尺屋好合理，唔怪得地產商出天價立米樓，有人食整啲屎出嚟都得，你吹呀

支持大幅加租 823 823 823

屌你老母 公屋仔學咩人養車

同意 最後加多啲 咁就更少人揸車 唔洗搞到條路咁塞
根本揸車係自私行為

大撚把人租得起
咪撚on9啦

岩，香港真係算9數，有得走好走啦

屌你老母乜撚野叫唔想返工返工同人迫

就係你啲人搞到朝朝返工放工都塞車
你冇錢就同我地班窮撚一齊迫喇

揸乜撚野車
加個幾舊水就扮受害者

因為香港真係唔適合畀太多人上車，如果香港上車再平啲，一個家庭一間屋，真係錢都冇得賺
所以就可以將唔合理啲收費變得合理？

住係必需品，私家車唔係喎

即係幾多錢？